呢排股巿升到癲，大家賺夠錢買樓未？

我呢幾個禮拜就快賺夠首期買第二層了~~

呢幾日餐餐食魚翅

買左三間，一間自住

岩岩full pay買左五個單位
一個自住其他租出，一個月收番5萬蚊租
宜家冇做野，日日去圖書館睇下書，去戲院睇下戲，再去做下gym游下水之後返屋企上連登
日日如是

97年已經有高登

全靠股巿先可以上車